Направете програма, която казва дали дадено число е палиндром. За палиндром считаме число, което е огледално симетрично спрямо средата си - тоест едно и също е независимо дали се чете от ляво надясно или от дясно наляво. Например:
* 29392
* 812218

## Вход
На един ред се въвежда числото.

## Изход
Извежда се ``da``, ако е палиндром и ``ne`` в противен случай.

## Ограничения
* ``100`` <= ``число`` <= ``1000000000000``

## Пример

### Вход: 
```
29392
```
### Изход: 
```
da
```

### Вход: 
```
12344891
```
### Изход: 
```
ne
```
